何韻詩黃之鋒美國聽證會上部分發言，其間有人唱港歌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告